on9!家有女友冇人講

我post呢篇嘢係為咗令更多人睇呢套嘢
故事設定：主角暗戀著女老師，在一場聯誼會上和初次見面的女生瑠衣發生肉體關係，幾日過後，心情仍未平復的主角得知了老爸要再婚的消息，而新母親帶來的兩個孩子——正是女老師和初體驗的女孩。這段錯綜複雜的三角關係就這麼開始了。(段嘢係wiki抄)
故事設定本身已經好撚正
之後角色嘅心理描寫做得好好，男主角想同老師喺埋一齊嘅嗰種心情
女老師因為身份同道德嘅關係心入面嘅嗰種掙扎
瑠衣(女老師個妹)對於男主角嘅嗰種心情

動漫入面啲停頓位又做得好好
我真係好希望有更多人睇到呢套嘢
利申：(冇睇過小說)

又腐皮on9

清食開屎嫁？

講乜鳩呀你

痴撚線
叫人睇都畀人負評

Live咗漫畫好垃圾
而家播到20話到 但漫畫loop到2xx話都係玩姊妹換嚟換去
講真如果唔係背景設定同埋啲女淫底都無人睇流石景啦

只能夠講製作組係做得幾好

動漫 《 你up乜撚野？
漫畫就漫畫
動畫就動畫
動漫係anime既統稱

冇睇過漫畫
但動畫嚟講真係做得唔錯

明曬Ching

你就戇鳩 anime解日本動畫 咁都搞錯仲好意思出黎指正人 動你老母個漫

利申：冇睇過漫畫
小說打錯
等陣又畀人問小乜撚嘢說

笑撚到
咩叫統稱都未知就衝出黎柒
查下字典先啦屌你

漫畫已棄, 佢老味不停係度loop

anime=animation=動畫
manga先係漫畫

家下男主係同家姐定細妹一齊?

你係唔係扑咗台主…？

你死了
小心被清算

唔現實到咁，
到底比咩人睇...

岩岩比細妹飛左同埋又有新女角比佢玩

漫畫愈做愈垃圾
所以無睇動畫

屌，心理描寫幾好都冇用。設定太過ff，咁撚離地，仲要咁岩兩條女都鍾意主角，岩撚哂d 10幾碎既少年睇 變哂佢地做毒撚 再睇多d呢類型既野 無限ffffffffffffffffffff 一世毒落去。

離撚曬地先正呀
毒撚就係要無止境FF

動畫真心唔錯

其實動畫有好多嘢都cut左，好可惜。所以追漫畫會好啲。不過講就咁講，日笠陽子把聲真係好正搞到陽菜更加有feel。而且歌都好好聽，especially第八集嘅ep